想為左Pokémon買Switch

有冇人教下點買最平？

腿張開

黃金

有冇人因爲寶可愛呢個名唔再玩相關遊戲？

搵個準備喺日本返嚟嘅朋友走私一部

都好喎

冇，唔好意思

想問下大家都會揀限量版 定係 就咁買game

有無玩正傳？

唔好玩，會後悔。
今集咁撚易有閃光，其實閃唔閃根本無意義。
性格都係極易刷。
性格去搵占卜師比一萬就易攪。
三圍捉到50隻+就靚。

好撚on 9 呀。
好後悔推咗我朋友入坑。

好sorry 羅_ _
真係唔敢當面同佢講sorry

玩左４日ＧＡＭＥ已棄
６Ｖ有得升 性格有得鎖定 唔洗係咁刷
爆完機 用左Ｄ時間捉左六隻既要既色違之後就冇野玩
———————————————————————
而有玩ＧＯ既 可以傳寵儲色違同圖鑑都冇難度
如果你冇玩既 咁成隻ＧＡＭＥ就好唔公平
只係浪費時間開ＧＡＭＥ熄ＧＡＭＥ 或等怪
結論玩係好玩 但玩得三四日就悶
值唔值自己諗

有

幾時有Pokemon銀行？

我為左佢買switch

Source: [PS4][Switch][SRW]機戰新作T & DD(4) 唔洗再問有冇勇者王

知唔知幾時會有大貨返

元朗嘉城剛有伊貝版。
無比卡超。
有興趣就問下。

薩爾達/arms / 孖車都值得玩⋯

有3條友俾負評我，
就最撚on 9 的今集，我有咩野講錯？

捉多幾隻就出閃，根本就on 9 。

但係我個post有5個